一直覺得奇怪點解演技同整體水準差過Cap甚至KKC

原來真係為左就D藍絲而降呢